其實Dwayne Johnson係咪行緊阿諾舒華辛力加條路？

一個係世界級健美先生；一個係前WWF知名選手
兩個都係超級大隻佬，兩個都成為左知名演員
阿諾已經從過政做州長，只係Dwayne Johnson未從過政，但講過準備選總統